[超新手集中討論post]如何用iphone加簡單apps影相唔太柒

見人地啲偽文青都影得都幾靚，而我就影到都唔知影緊乜

想最快學到啲簡單技巧，影啲見得人嘅相，無論風景、活動、人，乜都好，淨係想平時影相無咁柒

放低幾張大作先

扮哂野黑白相

夜市小食，影到黑社會講數咁

都係夜市

風景

我知全部都好fail 求屌求分享

btw同一個夜市，人地攝影師影出嚟嘅片

Lm

呢個係構圖問題喎，至於App咪試吓有得Set嘅Camera Pro/Manu Cam嗰類App

影緊乜
張張相都無重點
練好啲構圖先

iphone user 留名學嘢
btw 樓豬有好大進步空間 加油

構圖我上網睇過人地分果啲咩九宮格，有啲就黃金比例（仲有其他睇唔明）

但我一去到夜市亂七八糟又要避開啲射燈就變咗亂咁影

首先你要明自己嗰刻想影咩，即係張相嘅「主題」或者「主體」係咩。唔關呢個主題事嘅Crop，關事嘅要。其他成日聽嘅只係用嚟參考